有冇人討論下日本樓

雖然好似尾水，但大阪好似仲諗得過

大版好似唔錯，自住

有永住先諗

火撩森專門吹奏日本樓，踩泰國樓，一個人口老化，長年通縮，多年唔加人工嘅地方，佢本地人都唔買，樓主要發財唔阻你

想問買左對移民有冇幫助
或者買左出租回報有幾多
間中去玩叫個租客借黎訓幾晚都抵

佢都有玩泰國既，但日本gpa的確升得犀利

外國好多大pe eg blackrock同韓國pe幾年前已經不停買東京樓
Value partner依家都傾緊
吸引力一定有 但唔係for普通人

馬拉有無得諗?

越南又得唔得

仲有天災風險

買 JREIT會唔會好d